覺唔覺曹星如近來冇乜上過水

話就話眼角腫養傷
但都養左差唔多成年
最近期一次蒲頭4月既事
隻眼都已經冇乜事

刷數據拳王
垃圾一件

因乜事唔再出黎刷

中左河野慢性化骨棉拳
D骨化緊

因為 井上 升左榜

個拳王位,要比 第1and第2名 打返場爭奪
做真正拳王

曹狗咪縮沙話傷囉
而家安排左 第2,第3打

曹狗成日避戰,降左佢排名

瘀血上左腦

因曹星如淆底扮傷避戰 井上的拳王寶坐由 菲律賓尼迪斯 vs 帕利特 爭奪

個post仲有好多曹狗打手

人地泰拳拳王約佢打返場
條友一直唔回應

吓 我做緊代言喎 呢排好食好住
唔打咪唔會輸囉 又唔洗比人問幾時升磅

佢仲邊敢打 打返d新手又會比人笑 勁既又唔敢打 扮傷呃飯食好過啦

連登愈反 佢愈紅
樓主你有咩居心 你講

題外話，星級營養師就見唔少，無料到又乞人憎既有兩個，男既就四眼賓，女既就數呢個肥婆，睇下個下巴愈來愈兜